落咁大雨係個天為我哭泣

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

中2病到

諗撚多左啦
個天係笑撚鳩你笑到流口水

on9

皮

拎白卡啦

你開左咁多次都有人回on9既